屯門西鐵站8點默站8半兆康放映會

時間：今晚20:00
地點：屯門西鐵站B出口
人物：岩岩放工既朋友
事情：默站抗默 （其他現場手足決定）
注意事項1：齊裝full gear
注意事項2：永不割席

以上為整合內容，無大台無號召人
大家咁岩經過，歡迎補充/ 修改

8半兆康放映會！！！

推

請小心 請組隊

612
721
811

屯門撚 比d掙扎啦

Up

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

怒推

屯門撚！！！！

推呀

哇 呢個真係要小心 小心 小心
搵人睇水

今日屯門人活動

1. 默站抗議
時間：今晚20:00
地點：屯門西鐵站
人物：岩岩放工既朋友
事情：現場決定
注意事項1：齊裝full gear
注意事項2：永不割席

以上為整合內容，無大台無號召人
大家咁岩經過，歡迎補充/ 修改

2. 放映會
時間：今晚20:30-22:30
地點：兆康西鐵站下面單車徑
放映內容: 鏗鏘集、頭條新聞、經緯線等

大家請踴躍支持!!

821 靜坐

元朗 元朗 元朗

821元朗

痴線！！！！

屯門手足要人多先安全呀

Push

咁突然？

要full gear?

Pish

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

咁遲先宣傳

其實 放映會
點解要full gear

Full gear ?鬼鬼地

怕比人打掛

不過你地咁出post

如果我係popo 都唔休息同你玩下啦

人都無隻呀 放乜撚野

( Show Blocked User - 追風箏的傻子 )完全封鎖

有20個黑警係對面

Blocked